［突發］有人係上水點石油氣罐抗爭。1999

村民被防暴警察「驅趕」

村民點石油氣罐拎開山刀劈

2019年香港16歲 「暴徒」進行「顏色革命」被警察「以最低武力驅趕」；有家長表示「向警察致敬」

香港人質素進步左20年

開左兩次 sorry